赤柱廣場大家樂開張後 同區樓價有望上一成

赤柱史上首間港式快餐連鎖店就快開幕啦
龍德苑豪宅居民食豬扒飯更加方便

以後唔使受貴價西餐氣， 又唔使搭車出港島北食飯
400呎賣600幾萬已經係入門版